[唔係新資金]邊間人仔定存高息？

而家上海3%

集友好似4厘，自己上網查吓有冇改？

人民幣定期存款利率表
存款金額
1 天 0.30000%
7 天 0.30000%
14 天 0.30000%
1 個月 0.50000%
2 個月 0.50000%
3 個月 0.55000%
6 個月 0.60000%
12 個月 0.60000%

幾高

推

交行4厘